［多圖］想問好耐 呢種圖叫咩名

等人貼飛機個張

好正

Pish

最撚正呢張😆

呢堆圖始祖應該係黃xx思覺失調個張笑圖？

自膠

恥笑

最後個張

依張真係好正

Agger

但係出名到連外國都有喎
原圖係點樣 想睇下

留名

痴撚線

屌